Civil讀degree 揀Swansea master定 RMIT Top up好

IVE Civil Engineering HD_讀degree 揀Swansea master定 RMIT Top up好。
另外，swansea係直接 master award，唔會有bachelor，其實好唔好，會有咩影響？？

有冇師兄有經驗

Swansea冇記錯讀完第一年有degree

有錢一定英國 差好遠

英國degree考唔到ice

我知呀

仲讀civil？讀完搵唔到野做就浪費咗青春同金錢

我問過agent ,佢話得master award, 咁即係揀呢個，一世都唔會有bachelor :(

有master仲要 bachelor做咩

響英國讀engine degree個個programme都係直衝master,係好正常嘅事黎

其實好多hr,都唔識，因為呢種直上master degree係英國獨有。HR日日收幾百份CV, 見到你有master 冇bachelor 咁怪，好有機會掉走份CV

但係Swansea嘅engine一定好過RMIT

巴打 Civil degree 得出國讀 讀完唔好返香港 係外國揾份工程工作
Civil 出國係唯一出路

係香港做civil 等死

考到牌你想去邊都得

RMIT top up,有冇機駁番香港幾間大學嘅master 或者外國嘅master ??

要FIRST HON

英國平過澳洲...仲有啲濕鳩天氣環境 冇移民

問題英國可以回流香港都考到ice instructe 澳洲就無得咁玩

讀civil英國好定澳洲好

我就係swansea讀緊civil

巴打係英國一年洗幾錢 唔計學費

我窮撚黎 一年6-7皮野港紙已經好足夠 swansea物價好平

諗住去Southampton 讀 巴打點睇

overall southampton uni同個city都好過swansea好多